聖誕節又黎啦 屯元天巴巴絲入黎識下新朋友啦

屯元天既巴絲你地好
聖誕又黎啦 冇野做既話
得閒入黎吹下水 一齊食下飯 食下糖水
識下新朋友都好呀

留低個電話係上面條link就得架啦
邀請大家

推

submit左

入唔到

寫左

交左

樓主推極教唔批我